[本地波]呢個係唔係而家最強陣?

6號收一收皮先啦

樂仔有咩問題

羅素

瘋狂鳩斬

同問

卓耀國

5sickball

卓耀國換羅素

6號仲使唔使收皮